覺得自己好依賴女朋友

平時咩都要係埋一齊，佢話同朋友食飯，個心 就拿住拿住

乸下乸下

垃圾

相處耐左就要明白雙方都要俾返空間大家
例如係私人空間同維繫社交圈子見下朋友
唔好話咩驚有狗公/會被帽，真心愛對方就會時刻諗起佢，提醒自己要同返異性保持返適當距離
一隻手掌拍唔響
要學會相信你伴侶

曾經太過信

我知道佢唔會派帽， 我硬係覺得我佔有慾太強

我男朋友都係咁，我唔覺得好煩，仲好人有被需要嘅感覺 。好緊張我咁。

其實d女人咪又係咁諗。不過唔出聲死口唔應之嘛。

坦白講男朋友咁緊張自己，其實好威嫁。身邊的女人朋友好妒忌! 連夕母奶奶都妒忌啦!

我都想